【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？

Source: The News Lens 關鍵評論 12/11/2019

絕對唔想各位手足有需要拒絕/接受保釋嘅一日，但照擺上泥俾大家參考下，當係增進課外知識！

last but not least

黑警死全家

之後仲想出黎行街就一定坐爆
但48入面被打被姦就一早保啦仲係入面受苦咩